唔好再爆舖住先啦，好嗎？

利申不分化不割蓆不篤灰

而家爆舖嘅程度已經足夠嚇怕晒所有藍店㗎啦，唔需要再繼續落去，再繼續只會係做多咗

我唔想再見到有啲仆街大媽/南亞賊趁火打劫，然後畀對家入晒我地數，我地自己人當然知道唔會係自己人做咁仆街，但出面嘅人唔係啊嘛，佢地一般唔會理前因後果，憑一張相就會有即時印象同評價。

另外關於召喚神獸呢樣都搭單再提下，廢老廢中個頭入面裝嘅都係屎，頸位同頸以上嘅地方都好撚脆弱，要制裁佢地請瞄準菠蘿蓋同手㬹關節位，只要廢咗手腳是但一樣，包保佢地收幾多錢都唔敢再出嚟作惡

我唔撚想大家再因為裝修呢樣明明只係支線嘅嘢嘈落去，明明之前未開始裝修嗰陣仲好地地冇咁多分化撚，而家就因為呢件事不停有三毛出嚟話前線手足失控，又係咁想將裝修升級做主線之一。

一句講晒：
和理非：繼續集中返外國文宣，解釋返呢幾日嘅裝修同獅鳥嘅前因後果

勇武嘅抖返抖，要快閃就快閃政府部門/狗屋狗車狗竇

兄弟爬山，各自努力！不分化、不割蓆、不篤灰！

我地已經睇穿晒林奠嘅手段㗎啦，唔好畀佢嘅分化陰謀得逞！認同請推！

自推1/10

2/10

3/10

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

4/10

ＨＯＷ

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

5/10

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

6/10

7/10

8/10

好快會有風向撚話你係五毛分化狗

9/10

又打狗？不了
根本冇人敢

10/10

大家太過focus係蒙面法 裝修 私了 忽略左緊急法帶來既經濟危機 大家要明白呢一點 呢個係港共最大春袋

裝修警車風險大好多 尊重前線決定

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

係，文宣一定要煲大緊急法嘅嚴重性
根本係林奠霸王硬上弓，緊急法本身推出嘅法律基礎同理據真係站得住腳咩？
淨係佢講嗰句乜鳩「引用緊急法唔代表香港進入緊急狀態」都夠寫啦

紅色, 就係撐共撐警大集團。
美心, 吉野家呢啲其實唔可以話佢係黑, 最多係紅, 因為佢地係言論上攻擊抹黑示威者, 呢啲舖既裝修要停, 改為裝飾算, 另外starfuck裝黎意義不大, 因為平時都係比人hea多, 留番個地方俾手足入去涼冷氣, 俾同學仔齋溫書唔幫襯會唔會仲好?

裝修黑色目標應該係黨鐵, 福建幫優品, 富臨系列, 建制派議員既地頭
黨鐵做殺人幫兇, 建制為多年禍害香港根源, 福建幫就真係出埋人去斬手足, 所以全部一定要裝修.

至於藍色, 就係果啲冇乜影響力既撐共撐警小店

再推多十次